[突然!!!!!!!] 中學生靜坐

#中學生罷課集會

中學生罷課——集結！

反送中運動已屆最後一星期，罷工、罷市、罷課等相繼啟動！青年反修例關注組，中學生反修例關注組以及香港眾志，將會發起中學生罷課集會，希望集結中學生罷課的力量，即使我們年輕，經驗有限，我們也要利用我們的力量，喚醒更多年輕人以及成年人，加入罷工罷課的行列！

如果有同學因單獨參與集會，而希望有同伴一起立法會附近，亦歡迎其他中學生與我們同行。

集合時間：1000
出發時間：1045
集合地點：皇后像廣場（中環地鐵站K出口）

罷課集會開始時間：1130
罷課集會地點：添美公園文化廣場
（如遇天雨或緊急狀況，將會有特別安排，請密切留意相關信息）

罷課集會內容：
解釋條例問題/立法會形勢分析/社會形勢討論/公民講堂（2-3節）/未來罷課安排討論

幫推！

突發* 自膠

Push

大家幫手推呀

提提大家，最近幾單大野都係由中學生大學生罷課搞起

推

g持push

push

幫推

早到嘅中學生可以認住'中學生義教'嘅牌，大家gather左先，千其唔好幾個人鳩衝！

推上熱門

推啊

push!!!

感謝大家

聽朝見！

繼續

有記者睇住

幫幫手

中學生加油

終於有中學生行動

假設學生哥係著校服,手無寸鐵
班警犬敢唔敢郁手

Push!!!!!!

仆街太急開錯台 不過唔緊要啦

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

推推推！

雖然應該唔會有問題
但學生哥們有事唔好硬碰硬,
唔衝都有好多野可以幫手

以後唔屌00後

推！

(借account

香港人真係實現左隊長句Assemble
唔好再話咩中二病

推
加油中學生

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

有冇唔衝嘅巴絲會去睇住啲年輕人唔好畀狗咬

既然無人帶 我地就自己做

記者陪同

今次大家都識玩咗好多

自推

靜坐真係對中學生黎講最好既方法啦

未來棟樑

唔該我想問如果12點半放學再過去趕唔趕得切？

推 中學生加油

得呀 6點先完

加油

仍然相信後生仔

睇見金鐘就火都黎埋

警察連後生仔都搞，後生仔都要打壓

香港仲有自由嗎

好撚感動 見到有啲中學生已經出咗去

【11/6・12/6 開放休息 沖涼充電】

SLEEEP兩間眠舍開放，可以嚟休息、沖涼、補給水份。（請自備水樽）
中環永和街31號
上環皇后大道中242號

【11/6・12/6 Recharge Shower 】
SLEEEP Shrine (31 Wing Wo Street, Central) and SLEEEP (242 Gough Street, Sheung Wan)will be open for protesters to recharge and shower.

著校服+和平=皇馬掛

推呀

推推推！！！

太早未訓醒

到時見！！！！

我朋友facebook有個過萬人既補習群，佢話可以比大家做文宣
個群名係 私人補習轉介群組(不收佣、自由發佈、禁agent)

但係我個fd 10點就考完會去先 我要自己一個去 洗唔洗去到搵人陪我一齊去？唔該曬

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

pish

著校服
加油！

加油！

支持

認真想問披區旗犯唔犯法？

會區旗嗰角打結披係背部

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

加油

照郁! 女學生要更加小心!

五年前我係學校幫手搞罷課諗返起真係on99
記住出黎比更多人知先係重點
學校有方法唔比外界知
但你企出黎，最少100萬人支持你
香港學生一齊企出黎
一齊救依個香港
多你一個就係多你一個

大家推翻上熱門

樓主推翻上熱門

加油，大家要小心安全

中學生們 小心行事唔好魯莽 保護自己保護身邊既同學

Pushhhh

推 中學生 唔應該比人利用去做危險野

中學生都係香港人 香港人要團結

加油！小心為上

樓主可唔可以解答下我如果要搵人一齊去可以係邊度搵

00後係時候企出黎啦
唔可以再比人睇死

想問吓有冇話着咩衫咁？black bloc定係普通衫就得

學生仲細個，記住最好搵埋人一齊去，有咩事你朋友都可以同你屋企人講！

係最好唔好單機呀同伴們

推！
考完文憑試嘅學生都可以一齊嚟

大家咁話

00後成班雙非上去飲閪茶算啦

屌你老母，你自己咁撚鐘意飲咪上去飲撚飽佢囉

出一次嚟 好過你上十堂

00後 推！

分你老母化咩 躝啦

加油吖
記得睇情況執生

各有各做

願主佑義士!!!!

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長